天氣一熱好撚正

週街都係囡囡腳同白色緊身tee